(集思廣益) 篤灰

林鄭而家仲打緊篤灰牌 有冇方法可唔可以叫警察自己篤灰？爆d班狗嘅黑材料